繼致年青人，又有新片流出

呢啲分化片會繼續有同越來越多，一定唔可以冷處理！

推

推
大家要了解對方最新動向做文宣工作

俾埋片

文宣做野

有冇字幕呀,聽得唔清楚

對住呢d人唔洗認真
我身邊親戚都藍到仆街
根本改變唔到佢立場

為有講
對撚住共狗，掟磚都已經好客氣架啦
咩暴徒丫，都未放土制炸彈
用呢d激鳩佢地

支持特朗普對華強硬

hkg報自編自導自演咋？

黑心D講句，呢D死老野都就快入棺材，佢地唔想搞事唔想出去好正常
但佢地忘記左下一代係要生活係恐懼入面

記住一樣：人類進步係取決於年輕一代

廢老會因為呢一部分後生仔就想推死全部人既話，呢班應該都救唔返

唔好理呢d on9片
集中火力搞G20
廢老永遠唔會改變

source?

話林鄭搞搞震，成個社會變得好分化？
推送中搞亂香港

個樣唔匈啲
班就死嘅廢老會聽？
respect 後生仔

唔知片中係演員定真人
但繼致年青人後又出呢條「真」後生vs家中廢老片段
一定有煽風點火之勢
大家要諗方法做啲嘢

唔好理啦 對住d老人家一笑置之算啦

真可怕

我覺得個青年冇問題
而家唔洗講咁多
一句到尾藍屍林病已走頭無路
不適刺激誇代不和
轉移視線自保

簡單諗d口號，做正面宣傳
得唔得
要團結，反分化，抗林鄭，保香港

都係果句
對手唔係呢d垃圾團體小嘍囉
要記住唔好將資源用晒係對付呢d撚樣度

個年青人嘅老母親話啲人係黑社會，啲阿姨唔知做乜9咋嘛...

個年青人嘅老母親話啲「暴徒」係黑社會，啲阿姨唔知做乜9咋嘛...
啲廢老係咁話人壞咗腦 都on9嘅...

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

清官難審家庭事
偷拍仲要放上網討論，成班八婆

幾靚仔jed

是但啦 信嗰啲本身都係on9藍絲

佢地自卑
企係條街都怕人望
離開體制就會生存唔到
佢地就係咁既垃圾
所以佢地有個共通到
就係失敗廢同懦弱

旁白有鄉音

嘗試下包容呢班人
你會同情佢地
我地次次示威遊行就係要激鳩死呢班人
咁鐘意話我地搞事 話我地暴徒
咁我地咪繼續出黎
次次睇新聞佢地又繼續屌
我地又可以繼續為香港爭取未來

到最後都係佢地死先
諗起佢地去到80幾90歲 就死都仲要用最後一口氣屌鳩班候生就想笑
死果刻都仲未認清咩係岩
應該係話宜家未死都無思考能力
你就覺得呢班人好可憐

看圖作文？

呢個唔錯

偷拍缺德，清官難審家庭事
不要為被林鄭破壞社會和諧

拍片嗰條友仲要喺度講壞咗腦 佢個腦先壞撚咗

有D鬼, 仲要係正90後條片之後出黎

假藍絲進場未？

聽佢講有啲假

一家人鬧下交好奇嗎？

拍片果個on 9

屈網路流傳但自己直接upload，咁即係版權唔係佢架啦，可以即刻report intellectual property

又會等佢SET好機先開始講野嘅

係我就爆屌啦 親戚都係咁講
個o靚仔算好撚溫和

睇埋啲comment真係好撚無言

敵軍係強嘅！長輩圖唔夠力！

由佢沉定點好

冷處理

一台好戲
其實有時真係想講 佢地講得啱呀死廢老
但文宣又冇得咁做

好小事啫 真心唔洗理
佔中大把 你擋得一條 擋到第二條咩

返黎擁抱大灣區啦

d警察對示威者都開得槍又放TEAR GAS
仲邊有黑社會夠呢班垃圾警察鬥呀

假到呢

由佢沉啦

冇證據冇割，如果父母是藍絲，同佢地開拖好正常

有D假
臨尾一齊起身果下笑左出聲

假到咁樣連登仔都中伏？
一家人同時間企起身鬧到走人，漏低青年人喺後面？
明啦

屌你編劇編到tvb咁嘅款

用二次創作玩膠嗰兩條片得唔得？

唔可以排除段片係真
老實講俾班廢老鬧自己同班friend係暴徒黑社會，唔㷫就假
唯有keep住提醒自己同身邊人無謂做啲冇用嘅爭拗
同埋都可以咁
首先對佢地意見表示同意
然後慢慢引導佢地去我地個立場
例：我係和理非，同意要拉曬啲暴徒！同埋一定要還警察清白，所以要成立獨立委員會，清算暴徒，提升警隊士氣！
又或者：我都覺得段片入面條友鬧老豆老母好不孝！嗱就算我地政見唔同都好，就算你話我on9廢青都好，我都會尊重同愛錫你地架，唔會好似條友咁文革式批鬥屋企人（同段片入面條友嘅批鬥行為切割）
最緊要係EQ高過班廢老就得

乜撚嘢hkgpao聽到都打冷震
改啲噉嘅名想扮高登
改又改得懶過人 就噉用支語拼音

呢件柒頭係咪真香港人？
有冇ig fb?

乜親戚就要比面受氣，就係有d親戚得寸進尺先會咁

平時d相？

共產黨最中意玩抹黑， 咁就同佢地鬥玩囉。

廢老圍住後生仔打點睇

On9我搵班人調轉拍一段又可以講相同說話

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

渣機個把死人聲聽到都唔開胃

拍d 廢老去屯門公園叫雞、拎蛇齋餅糭、呃綜援、霸公屋，再屌9 d 後生廢青片。 有咁煽情得咁煽情

推 文宣組有無應對

我差唔多日日同d 藍屍老豆老母嘈架啦， d 藍屍真係好撚on9

有無人起到片中家庭既底？

如果發現係造假咁佢地就仆街

個人覺得9成係假，但無證據真係硬食

為咩事造假

真都唔出奇啦，呢d 藍屍父母係都要係你面前挑釁，佢地好興。

抹黑既野冇需要反駁， 我地放返第d 料出黎打佢地就得。

你覺得人on9，人覺得你on9，就係咁簡單

仲有呢段
低智大導演 + 濕鳩恐怖音樂

屌

唔覺得高調得奇怪咩？

當眾嘈仲要企晒係身，驚死無人睇到

當然“致父母”嗰條鬼好多，upload原主up完即del ac

發生咁多事都咁藍 呢D人冇得救 唔洗咁嬲
成班人斯德哥爾摩症 比中共迫害到要幫返人地轉頭
一係蠢撚到死 呢班唔死都冇用 理佢地做咩

洗L咁激，又唔係辯論比賽。
道不同不相為謀，講多口都臭！

我覺得如果唔正視聽
畀對面㩒住嚟打囉
佢哋如李力持所言
開始出盡奶力剪片、抹黑、誤導

平時睇啲素人自拍乜尻都聽唔到
今次咁遠仲係酒樓拍就咁字正腔圓

PUSH

大家都係擔心呢樣

唔好下下咁陰謀 我覺得係真片
因為我都試過柒啲親戚 最後不歡而散
如果咁岩俾人放上網 唔通又係做戲咩...

Spin返去林鄭到
硬推條例令社會兩代撕裂

近排咁多呢D片
後生仔打廢老 依家又鬧廢老
分化完未呀共產黨

hkg 報

女皇陛下萬歲

Sir 手殘負皮咗

已經發生緊

有啲人鍾意冷處理
佢咪冷處理
各有各做吖嘛
咁佢使乜理/阻止我哋傾對策

但後生仔講嘢嘅語氣有啲怪
聽落好似做drama 啲人上台咁

按錯負皮自膠

呢d係5年前大把案例出過啦
要適應架啦

好難講
其實唔少人家庭都出現咗對立
好大機會都係真

呢一段片好意搞咋嘛

大把人家庭都係咁

徐緣警告咗呢條片好危險，深藍淺藍even 淺黃都會中，要求大家正視問題，我們唔可以用後生的角度去睇！ 要快快諗有什麼對策！

冷對待

不分化
根本事實上好多人同佢之間嘅屋企都喺度嘈緊
無謂再爭拗真定假
都係果句啦邊有咁多鬼

其實聽後生仔
內容根本冇咩問題
佢係屌點解要屌果一班和平示威集會嘅人

只要多加宣傳，話呢嗰page多誤導性嘅嘢，睇完會智商下降，呢招多多少少有用。廢佬同事成日send埋呢啲片來教化我，但我每次都話，網傳，傳，即係唔係確認咗㗎啦，請交足足夠證明，呢嗰時候多數佢哋都會無視，再用佢哋成日喜歡用嘅四字詞“ 人云亦云 ”，去鞭一鞭佢哋，唔好講一套，做一套。

有冇作用唔知，但有幾嗰畀我煩得多，確實唔敢亂Share一啲 未經證實嘅嘢，但可能只我唔L信廢事send畀我，或者喺第二個群繼續share。

你見到？你都有出？

其實我地又可唔可以同佢地一樣拍片，拍一個後生仔和平理性咁講服左一班極藍Ge 屋企人，然之後家庭美滿上天台燒嘢食。完！

可唔可以唔好用冷處理呢d蝗語？

慢慢將抗爭扯到去世代矛盾 煽動廢老階級去鬥啲後生 仆街文革咩依家

一日香港老一輩班廢老唔死
香港都好難會有進步

香港既老害實在太ＯＮ９

成班係度圍爐話毒有撚用咩
要出去澄清嫁
裡面論點好多都係連登常用
做咩要俾家用
養唔掂又生我出黎唔負責任
養兒防老
割蓆割得甩咩
外面已經好多人俾段片導左
民意變就唔駛玩落去

啱啱隔離post有講

老老實實唔好笑藍絲傻

雖然佢地遊行無人出 聯署簽名冇咁多都好

但係佢地Facebook陣營圍爐圍得好勁好癲，洗版式網上留言 中傷後生中傷示威者，啲歪理又多人信、like 同share重點！！！

偏偏啲父母呀 立場唔夠堅定（淺藍淺黃）嘅人都好受呢類片影響

仲要用住啲乜港人港地 幫港出聲呢啲字眼做page打壓我地 扮撚哂野

例如:

講真呢排就係輕敵 比呢班癲佬chur住批鬥父母條片

連同啱啱已經收到幾位親戚加老豆老母朋友send比我 叫我咪咁做同收手

你咪話無影響力 再落去本土分分鐘比佢地打殘

唔係講笑
我覺得之前連登話窮人唔好生仔嗰個風氣
極有可能係中共刻意挑動嘅階級鬥爭
加上雨傘運動已經開始用政治立場分裂兩代人

中共深耕細作咗咁耐
就係特登喺下一次政治危機嘅時候分裂反對派陣營
尤其係利用家庭矛盾消磨抗爭者嘅意志

其實長輩圖攻勢對比起呢條片
真係小巫見大巫
就連黃秋生都出嚟屌

條片完美將世代矛盾同埋社會運動捆綁埋一齊
令到班老嘢以為參加社運即係反父母
喺我哋眼中當然係覺得好戇鳩
但係上一代普遍讀書少、思維能力差、受儒家文化荼毒
佢哋超buy呢條片

我夠膽講單係呢一條片就已經抹殺咗文宣組成個月嘅宣傳

唔止抹殺 係反cup咗 啱啱見到上面垃圾李力持 文宣真係要好好運用

HKG報 屌你老母紅底垃圾就唔好放上黎啦

其實可以拍段片，街頭訪問幾個老母阿伯（要好街坊嗰種）睇完條片，講啲細路俾政府/警察逼到咁，好陰公

哇屌證據確鑿

中共嘅文宣機器開始做嘢了
咁多年嘅經驗同埋深耕細作唔係一兩張長輩圖就可以反cup
佢哋係直接引爆人心入面嘅恐懼同不安
例如今次係上一代對青年人嘅恐懼同不理解
偏偏香港嘅老一輩往往受感性主導
只要一牽動到佢哋情緒就會完全喪失理性

其實今次運動喺咁樣嘅攻勢之下
好難再持續落去
起碼之後嘅集會同示威都會流失民意
我完全諗唔到有咩方法可以拆掂

對住呢班人唔洗認真
深藍個班你點改都無可能變黃
最多只能變淺藍

要反擊，呢啲好撚毒
群眾鬥群眾，共產黨至愛

可以了解敵人帶緊乜風向

自己做起 同父母多溝通最直接

其實由菜園村已經開始

嗰陣先屌八十後

好撚戇鳩 講野個樣表情咁浮誇

兩條片既主角都必須起到出黎
不過第一條就肯撚定係假名黎
而家唯有靠人肉faceID睇下有冇神通廣大既連登仔見過/識呢兩條契弟

一日唔拆掂呢兩條片只會有政治問題演化成家庭問題

依個已經唔係各有各做嘅問題

成個藍色 + 建制陣營成個週末就係瘋傳依幾條片

對家宣傳部用年青人抹黑年青人

你地竟然話唔好理

屌，依家就係要認真
條片對像唔撚係你啲藍到仆街嘅親戚丫嘛
好撚多中游係會信撚咗
唔好咁戇鳩又笑完就算，幫手做文宣得唔撚得？

如何有效轉發：
1. Instagram story洗板（非常有效！！）
2. 志同道合Facebook page留言，例如蘋果日報，比多啲同路人知道！！！！

80後應該係第一批受災人士，跟住90後 00後
一代代抗爭中堅都比共產黨搞過

大家應該要諗下點反駁
如果有証據係對家做既要攞出黎，搵文宣做整圖整片反駁
試下起底邊個係louis yuen同埋條新片個後生仔 （如果真係香港人應該點都有人識）

呢個係咪致年青人個人？

中共最叻就係呢d 搞人內鬥
連登仔係勁但d共狗做左幾十年呢d，大家唯有見招拆招

嘩屌！

絲打對比下，個樣有d似，但條眉好似唔同，有無正面相？

似同一人喎

如果知道D人真身係咩人邊犯，再拆穿，再扮藍c話整片人用心惡毒，存心離間屋企人關係，同特首話要多聽年青人意見背道而馳，咁work唔work?

多啲人留言係分化

仲有，睇佢眼神，佢係照稿讀的

最有效係揾叫KOL寫文篤爆佢哋

嘩痴線
做到野

証實到係同一人呢張相就係決定性證據

係有D似但唔敢肯定，正面照佢對眼好似細d

叫人唔理個啲 週末放假放到懵咗

呢D低質片真係好侮辱

個人意見係如果有証據証明同李私煙有關，出左片就要搵人扮第二班藍絲狂留言話佢惡毒呃老人家，最好就再加埋搵一班連登仔（幾個人）拍段幾十秒既講一堆愛父母一齊努力之類既片。
可以用youtube常見既一人錄一小段駁埋做一條片，一人幾秒（咁就蒙半邊面都可以唔洗比黑警認得。），最好就搵埋你老豆老母入鏡。

絲打有料
有無資料你係邊到搵到？ 最好肯定先開始做文宣反擊，如果藍絲搵條靚仔出黎話唔係我完全唔同樣，大家又賴晒野中伏。

其實一睇就知係假啦 望哂鏡頭又收音收得咁好

我地都拍番套啦

所以一定要起到 "致年青人" 底

根本就係為藍陣而拍

push
鬼唔鬼都好 條片落咗落有心抹黑嘅人到就好大鑊

如果果個係你屋企人(唔係濕鳩親戚，果d我話撚知佢真係)，你仲會唔會講得出以上既野
作為仔女係有責任同佢地解釋呢條片
最低限度都要解釋到片中主角唔能夠代表到自己，甚至係其他同路人
而唔係一野屌落去正中對手下懷呀

個咀似

感覺條片好假
要嘈都唔會喺人前嘈啦

推呢個先，唔好理新片住
有冇人有add私煙？佢fb一定有呢條冚家鏟

我屌你老母臭閪又道德綁架
我就答你
我唔止講得出 而且兜口兜面講過
家家有本難唸的經
你有個好老竇老母你好彩
大把人有個深藍而且叫雞爛賭父母
唔通又講你知
洗唔洗講埋天下無不是之父母要孝順咁？
好撚心

有無多啲資料？

2:32 同時間一齊企起身

全部同我企起身

如果係真既我道歉

不過其他人未至於去到咁極端既話我覺得都係最好平心靜氣解釋左先
因為淺藍/淺黃既都極易中招，深藍既都盡下人事啦

呢種惡毒離間親情既手段係絕對唔可以比佢地得逞

一方面搵班人扮藍屍話因為睇到呢啲片心都淡，由班後生想點就點la。同時，可以用長輩圖澄清呢啲片都係別有用心嘅人用嚟想分化港人，叫人唔好中計。有冇得諗？

推比各位兄弟睇！

我係在佢fb找到，不過我見到album有D人都係黃c特登去書展玩膠係

難搞

可以開新post推比大家一齊拆

每次聽深藍親戚啲論點都要忍笑好辛苦

明明呢個星期添馬公園都咁多人, 點解會無人留意到拍呢條片?

屌，你岸鳩定聾撚咗
佢個間人話612d義士係暴徒丫
屌你老母
唔係藍到仆街係咩丫
中游會講d咗撚樣野丫
我邊閪到有笑到丫 屌你

整段片都有預謀

如有真年青人拍片，

又點會在陽光底下 政總門外

向觀眾如此表達自己

講緊呢啲material嘅target audience呀 話你呢種態度輕敵呀
咁得啦你安樂就得啦

我成段野完全係後生仔角度出發
就係覺得唔應該為政治立場同親友嘈
因為我絕對明白藍到仆街d親友係講唔到

你又九唔撚搭八亂鳩咁屌人
我自己有同唔理政治嘅同學做文宣
又大大聲係到講咩
屌你
岸鳩 睇清楚先屌啦

你遇過d藍到仆街嘅撚樣未丫
仲要親戚丫
係唔係下下要好似片中個後生仔咁
罵到餐飯都食唔到先叫認真丫

屌你

應該係一班後生混入現場

草地附近嘅手足多數係休息緊

以為係大專生拍片 所以任佢攝製

呢個要推呀！

我老母畀民建聯車過去投票，同佢翻撚咗面收起哂全部家用退撚咗親戚whatsapp group，好撚多人屋企嚴峻過你呀哥仔。話你輕敵，冇諗到呢啲嘢嘅target audience，然後你自己誤會係講啲深藍仲連出三個post嚟spin你啲藍親戚呀
算啦，但我一嚟就話9你唔做文宣係我唔啱，sorry。

有頭髮邊個會拍片批鬥父母

同路人共勉之
有頭髮邊個唔想全家齊心

出番張 李私煙鼓吹分化父母 長輩圖

證明班人其實 可用嘅人唔多

有人cook李力持，佢爆響口話下次加多2錢肉緊，會唔會係佢搞？佢係umovie公司董事，搞網上短片，入面D人都算young, 揾人度橋揾個人做真係唔難

所以未話你九唔搭八囉，我成段野擺到明想後生仔唔好上心同親戚嘈到反面
基本上無其他意義

你就係要話鳩人唔諗target audience
認真未對返d中間派先認真囉
輕嘜鳩敵丫你老母

真係算 你明就明，唔明就唔好撚嘈

又係李條冚家剷

做到嘢

唔識睇相，不過臉形顴骨都似

巴打有冇多啲料? 條友自爆參與612暴動，我而家想做良好市民舉報件廢青暴徒

佢話 612 一個大人都見唔到
已經證明佢 612 根本唔係現場

我睇新聞明明見到好多呀叔呀伯

聖詩組已經有部分係中老年人啦

其實佢自稱去過現場
可唔可以報警

HKG報=垃圾廢老+藍絲集中地
睇住個唔真實報導既cctvb就企係高地咁 亂9咁評論 以前自己係最撚醒
垃撚圾

可以話依位年青人有文革精神

之後應該佢地唔敢駁你

連個呀婆起身個下都咁齊排過咁
不過如果立場真係極相反 一開始講就有哂立場字眼既話
勸喻大家真係唔洗動氣
笑下講下鳩野咪仲好

藍ac啟動

我再查，間野唔知係咪執左，但umovie本身有司徒夾帶個D, 算係好熟知高登連登D野，而且佢地本身搞開拍野，一定有草開com card, 要揾一個身家清白，似學生，少少純又曝光率低的人黎演，真係唔難。（冇實質證據，純推測）我睇過佢地D片，又冇呢個人
唔知點解，呢個人咁耐都仲未知佢係咩人

其實最恐怖係背後個寫手同埋諗到條橋嘅人
正常人點會仆街到撕裂全港家庭

*以為

其實放心
當越黎越多人知道真相之後就唔會再信班建制
反作用力其實好大

諗條橋出黎條撚樣真係老土D都要講句
若然未報，時辰未到

咁樣害鳩人地家庭我相信最後係會有報應

如果揾人（最好係出名，如GPhone)拍條片唔係話佢有幾假，而係去反駁佢論點，咁起碼證明示威人士唔係咁諗，仲要係條片多謝父母，無論政見如何(佢爸係反同性戀），親情唔係用佢講個D去衡量，咁好唔好呢？

岩呀，大義滅親報警拉個仔囉，佢坐監你咪撚探佢，大家斷絕關係

瘋傳咗咁耐

真係仲未有任何資訊

下？有後生仔仗義屌柒藍絲親戚，要比你地屌佢做作同係鬼？無撚野呀？

有份屌嘅連登仔，我屌晒你地老母！

我都好驚飲茶有親戚屌咩暴徒，我會忍唔撚住起身屌柒佢呀，不過如果有人拍片，實比連登屌係分化

屌你老母，咁都有得假，你食撚左忽得呀？

我都希望會咁發展
但係共產黨都未有報應

你老母西就係鬼，我屌你老母

假你老母西咩假，你黎拍丫，戇撚鳩

屌你老母，個後生仔見到個post見到你條撚樣講埋don9野一定好撚失望

假你老母西咩，假，點撚假呀，屌你老母！

屌柒藍絲有咩錯啊，咁撚正義，造你老母謠咩

毒你老母，你親戚有藍絲廢老，你記住咪撚屌柒佢啊

你老母個臭西個表情仲撚浮誇

死戇鳩，唔撚係反駁藍絲廢老，而係反駁後生仔，你食撚左屎啊屌你老母？仲要起底？我再屌多你老母十萬次！

後生仔屌柒藍絲親戚，比連登仔話侮辱，好撚好笑呀

拍啦，想睇你條死戇鳩拍，想睇你拍得有幾真

你拍返條出黎丫，假你老母

( Show Blocked User - 屌你老母市民 )

阻撚住睇嘢 屌穿你老母個窿

你做乜鳩呢？我冇話過屌藍C錯wo，躁鬱症發作？我冇話過要正義wo，都叫撚左咪撚再斟酌係條片嘅真假，諗下點樣反擊，你係度開鳩全部人波有咩意思？心情係咪舒服哂？大家屋企都有唔同狀況，唔好以為得你有仆街父母

你呢句好假，好快會俾HKG cap圖擺落去文宣到

屌你老母假到

根本係藍絲老吹
有冇人識條𡃁仔，似做戲丫，邊間中學drama 的戲咁屎
一味分化年輕人同家人

你班友唔好咁肉酸啦，見到不利自己既就話係敵對陣營老屈
呢d真人真事真係日日喺茶樓上演，尋日我同d屋企人去飲茶都差d開波
屌柒班廢老咪屌柒班廢老，你班撚樣駛唔駛割蓆割得咁快？

咁早開工呀新會然？

除左諗點反擊，我覺得乖孫計劃比較緊要。
因為網上嗰班個腦塞曬，唔會因爲你拍返一條片回應而改變。
但你身邊嘅，會因為你做嘅事而有新睇法

Push

你自己係咁對兩老，唔代表我哋係
你知唔知道乜嘢係長輩圖，乜嘢係文宣教育
一味嘈交冇用嘅！
而且邊有人割席？只係指出段片錯處同可疑地方，你又何必嬲豬？

冇＄洗，我哋原諒下三毛啦

“窮人唔好生仔”係事實黎，唔通你認為窮人應該搏命生仔？

當然中共可能借刀，將呢樣嘢另行演繹，但“窮人唔好生仔”呢個論述，本身係無錯，原本所講的意思，亦同政治無關。

開始有三毛打手入post
更加肯定係對家所為喇咁

首先唔係搵返個人係邊個
係即刻用一大班年青人拍片回應返致青年果個
話其實仲好愛父母 覺得父母好偉大 生到我出黎咁勇敢 一切都係政府既錯

On9

講真個句，呢d 野大把屋企人會嘈，但肯定唔係只嘈政見，根本平時關係都已經麻麻好多野嘈緊，d 廢老成日唸住多一事不如少一事就家庭和諧、一天光晒，根本自欺欺人

私煙女神好撚多麻甩廢老廢中支持架

我一諗起呢d人都覺得沮喪，文宣如何同cctvb對抗

對家岀一條，我地岀三條

岀完後由佢spread開，唔洗同藍鬧，由佢地睇

班藍唔會醒，但好易被引導

當然冷處理都唔反對

根本就唔應該同藍屍講政治 大家立場唔同講到立法會選舉都唔會講得完

致年青人個條粉腸已經起咗底
明顯係五毛
不擇手段，可恥！

其實我唔明有咩問題 呢啲基本家庭政治立場不同鬧交 只不過係咁岩係街發生 我自己雨傘928之後都試過 係啲八婆冇野做偷拍放上網 咪晒時間係呢啲片 主力g20先

上面有人撐到咁衡
等睇又比人踢爆係藍絲搵人拍

問題係打緊輿論戰呀

Pish

幾撚時反擊
好撚辛苦班廢老日日share片

收幾錢打呢句？

有名你叫啦
HKG報=香港豬報
俾豬睇嘅

輿論戰呢啲偽命題收鳩皮啦
69 612成功唔係輿論戰
係俾人睇到行動
要講爭取民意69 612自己摺撚埋啦
起警犬底又唔得啦 人地都係香港人
要用愛同和平感化佢地
廢老撚都要衝去含
大佬啊受呢套啲人會唔會幫你班打壞後生

文宣根本就係要力谷行動資訊同fact check圖（最多包埋長輩圖）
例如眾志呢幅真係佳作
目標人群係啲唔知你地仲反緊乜鳩嘅中間派
而且相當清晰
連登鍵戰唔敢親身出嚟就自己開個偽命題當戰場
搞埋乜鳩爭取藍絲支持
即管負皮
真話唔好拎出嚟講

其實平時同屋企人晚晚食飯都好努力改變佢地思想
佢地唔明點解要遊行 唔明點解要搞咁多野
我諗大部人老豆老母都係好耐之前大陸落黎
但佢地仲會覺得國家無錯政府無錯
有時我反而唔明 如果覺得中國無問題 點解要落黎香港生我？
利申 完全覺得段片係真 只係大部人會選擇係屋企嘈

輕輕支持

你用工聯會做例子，果 o 的先係暴徒，又波蘿，又燒死人。

Cls
已經見到唔少人share

對唔住 請問 咁要點做？

假片啦
我地搞民主的唔會咁樣

問source 即係想推個隊友去死姐

坐係度兩個先係示威者, 比藍絲仔鬧

認錯人

啲廢老，得個講字
你叫佢行出黎撐政府？去飲茶好過啦

用手機都可以拍到條片咁穩定，呢個網民唔去做記者真係嘥晒

個論點唔合理唔係重點
我最擔心嘅係呢樣野會俾有啲人無限放大
從而加大世代矛盾
去達到佢哋嘅政治目的
就好似呢條片咁

所以我咪話中共借刀

社會撕裂同分化越嚟越勁

好危險
建制班仆街玩文革
分化，跟住就係批鬥

Umovie (司徒夾帶，又是死仆街一個

呢隻小黃屍真係好過份, 一定要起佢同屋企人個底出嚟以示懲戒, 認同請分享!

李力持旗下嘅人拍真係唔奇
唔通揾100毛、小薯茄拍咩
對比其他 youtuber, 條片拍得有啲柒

我真係咩都聽唔到
我唔信班古老石山會好聽力過我

唔係烈火雄心
好似係快樂同盟濕鳩野
記得上個禮拜去飲茶真係播消防員點樣訓練

首先 事實就係大家都見你喺連登打左呢句statement
所以問你收幾錢去打呢句

你就唔好on撚99咁 假定我有去衝然後問我收幾錢
再之後係 你好話個黑衫男有份去 你唔好問返我證唔證實至佢有岀 個statement你俾既 係咪你解釋呀 屌你老母
死廢老 成個香港就係比你呢一代敗撚晒

推依個

咁你就收皮岀小句聲賣港啦屌你老母

咁撚中意共產黨就死返上大陸 唔好撚搬佢果套黎破壞香港既制度

又接咩收工？傻撚左？你腦有事？

我都有睇過條岸鳩片，唔理真定假

個𡃁仔俾佢屋企人圍屌，佢屋企人根本同老撚咗紅衛兵無分別，為咗一個同自己無關嘅政權係家人團聚時公開批鬥個仔，仔親娘親都不及共匪親。

民意撚割蓆快撚過保特
我勸各位訓身嘅義士唔好再阻藍絲同中間派加入反佔中
大家一齊返屋企涼氣連登研究戰術ok?

哦原來唔夠人講就講其他轉移話題
講返你有咩証據證明個黑衫男有岀去先啦
唔好四五十歲都成隻小學雞咁撚樣，唔夠人講就講其他轉移視線咁低莊啦屌你老母